經歷過磨合期既情侶

一齊咗半年 覺得好多嘢磨合緊
Feel到大家都有付出去配合
但磨合時都會有啲唔開心發生
有時會好無信心 驚呢啲唔開心會令另一半放棄

其實好大機會係自己諗多咗
都知咁無自信同負面對段關係反而無咁好
但個人尤其嚟m既時候就會變到好無安全感好易亂諗嘢
有無過來人可以分享下你地磨合期既經歷俾啲信心我？

夾既使撚磨合遲早分

唔洗磨啦 分啦屌你老母

屌你啊
好多地方都好夾㗎

收皮啦毒撚

感情問題一律建議分手

即使完全兩個陌生既人都可以有好多夾既地方
你要睇既係唔夾既地方有幾多/有幾大
如果連價值觀 生活習慣 等等都要磨合就唔好浪費時間

過來人

而家少左爭吵，開心左好多

其實我唔知我同佢算唔算到佐磨合期
同男朋友一齊三年幾 大家都好中意大家
但同佢一直都有d誤會冇解決過
一直收埋係心入面大家都唔知
直至比我踢爆佢除咗玩交友app之餘
仲同某個女仔傾得好埋 同約佐出黎
男朋友話純粹同個女仔拖佐手仔（有冇其他我都唔知）
話係因為想要比人關心既感覺
但事實上佢係尻痕（有叫個女仔上去扑野但有冇做我唔知）因為我三年黎都冇比過佢但有幫佢
老實講 我好想同佢一齊捱過呢個磨合期
但佢冷淡佐好多 又話唔中意我 但又拖住我唔放我走 話比幾日時間佢諗清楚
但我其實都知同佢冇乜可能
我同佢身邊d fd都係叫我地分手

主要應該係我唔夠安全感
相處價值觀都ok 係我唔夠自信

點解會唔夠安全感先？佢俾唔足你？定你過度自卑

cls呢d叫分手邊緣啦 仲磨乜鬼合

用咗幾多時間磨合？

我同女朋友磨合左兩年先少啲嘈交
之前三個月嘈大大獲
磨合期冇得避 係大家了解對方既過程

依家嘈完大大獲
第二日就冇野大家都知對方只係硬頸

絲打呢啲叫冷淡期 唔係磨合期了
好似有見到你開po
知道絲打仲係好鍾意佢
但玩交友同拖手已經好嚴重啦

一直都覺得溝通好重要
有咩誤會唔好收埋應該拎出嚟講
一開始成日想拎出嚟解決
拎出嚟講係要好大勇氣
一定係辛苦既靈魂拷問嚟

祝福絲打

[red]男朋友話純粹同個女仔拖佐手仔（有冇其他我都唔知）
話係因為想要比人關心既感覺
但事實上佢係尻痕（有叫個女仔上去扑野但有冇做我唔知）因為我三年黎都冇比過佢但有幫佢［/red]

如果磨合左好耐都冇乜改善
兼且啲問題會令你好唔開心
你預左再長時間啲都唔會有乜分別

之前段關係就係磨合得超強火花
嘈得好勁
都同自己講磨合期姐，之後會好
結果冇好過，最後分手

同而家男朋友一開始都會有啲磨合
即係我唔太鍾意佢既野我會開聲講
咁一定會有啲唔開心但好快一人就一步解決到
係越來越好，我覺得咁先叫ok

追人嗰陣成日都會讚我 覺得我咩都好咁
但一齊之後就好小 覺得佢唔再欣賞我
覺得佢淨係睇到我唔好既地方

因為咁個人敏感咗
就算係情侶講笑嗰種笑我我都覺得好易唔開心
但明明只係情侶講笑 不過天蠍笑人真係特別叻

前排借醉喊咗
話佢唔鍾意我 我做咩佢都唔鍾意
佢都氹返我 同知我受傷了

追到就緊係咩都好架啦
唔好既地方有咩detail先
呢d講得出口就應該係真心
你一係改善一係等佢頂唔順然後再byebye

有交嘈好過無交嘈好似係真的
我上一段感情3年半完全無鬧過交咁濟
咪又係散咗

但係嘈交兩年都仲一齊都幾叻
中間有無諗過放棄？
多謝巴打俾咗啲勇氣我

我有同佢諗住攤出黎講 但佢話姨家係唔中意我 叫我比三日時間佢諗清楚 佢姨家對我冇feel 想知自己冇佐我會唔會掛住我同有番feel

基本上經歷過磨合期先會了解大家相處模式
搵到大家舒服既相處模式先會長

屌佢啦當你係乜
講到冇feel仲要你等佢諗清楚
分分鐘呢三日佢不停食女，一係之後就直接講分手
一係就講埋啲始終唔想冇左你既廢話
但之後繼續食女
絲打唔好制呀

咁點解三年仲唔畀佢

粗心大意
唔好嗰啲佢無話過我 係我自己咁覺得
其實係我太敏感
所以想要多啲信心

絲打信教？定好細個？

必經階段right?

絲打自己都諗清楚
被分手個邊一開頭真係好難接受我明㗎

有架 都有幾次差啲分手
佢頭幾年我生日都會嘈交添
每次嘈完交都好嬲好嬲 但係放唔底
依家每次嘈交後嬲完就冇野
之後會做返啲野補償 每次嘈完感情都好左

3年

都用左8-9個月，初初一齊每星期嘈一次好攰
嘈完又唔係即刻好返，又要冷戰一兩日先慢慢講返野

兩個人一齊點都會有磨擦，搵條一齊行到既路，唔好放棄對方

我就快拍左三年，仲有野磨合緊，但佢主動話放棄磨合，廢事大家辛苦

半年磨豆腐咩磨, 熱戀期先岩岩過

講咩都假，屌閪最實際

我覺得最緊要係要令到對方知道你唔會放棄
亦都要令佢睇到你努力緊
呢啲嘢係雙向嘅
佢見到你有付出佢自然就會付出

不過如果佢中途想走都冇辦法啦
咁就係冇緣份囉

岩既其實就唔洗點磨合都步伐一致，唔岩既你點磨都係差咁d野

緣份到既自然就有個人係你面前出現

我可以同你磨喎

屌你老母，乜都做撚足仲係無安全感，你想點撚樣呀

其實磨合期係好事 雙方都要為愛情付出先可以一齊走更遠既路
一開始一齊我覺得係我食住女朋友 但一齊磨合耐左見到佢有幾就我 自己都會付出平衡番 講到尾磨合都係睇大家願意取捨幾多

老實講2個人點都會有價值觀不同既情況
呢個真係要同對方好好溝通磨合先得

無話磨唔磨合到，只有愛得夠唔夠
唔關緣分事，係你地有無心繼續行落去

Sor囉 依家咪想調整自己

拉

呢方面好夾啊

笑你啲咩先？
不如你先磨下自己唔好咁易唔開心

同女朋友冇磨合過 就3年

真 睇落樓主問題極大

大概估到你係邊個 其實你兩個真係唔係好夾 覺得你地一早就要分手

佐你老母
你自己夠同男仔FaceTime

有得分手好分啦 都已經比左綠帽你戴 你應該慶幸隻豬仲係到 早走早着

因為我三年黎都冇比過佢但有幫佢

磨咁耐

點估到我係邊個
我啲朋友一隻手數得哂
唔好亂講嘢

啱喎其實

我都覺鬧完交會發現自己真係好緊張對方

係，可能有d野磨唔到了，只有氹番再接受，但總會在燥底時攞番出來講

你確定咁樣叫磨合期？
明明佢精神出軌+身體都可能出軌
你放到自己個位置咁低做乜
明明佢錯 點解仲要你等
難道你要等佢搵到第二個再飛你

其實你要自信d 扮下靚又好點都好
越驚失去越容易失去

講真 屌閪係愛情既仙丹 屌左再講

不推文回覆

係咪所有感情都可以完美到唔駛磨合？
同fd幾夾都要互相遷就啦唔係咩

上一段關係係我食住男朋友
可能變咗俾人食住唔慣

如果磨合係咁撚辛苦既 磨黎做乜

我都知問題主要喺自己到
但唔係問題極大掛

其實都唔係嚴重嘢

如果見唔到問題有改進
可能真係唔太夾

你個名就係依家既我
Keep fit中
所以想多啲自信

要記得 無仔唔鐘意樂觀笑得甜 令佢相處舒服既女仔

三年無性關係？咪撚浪費人地青春啦

3年幾都冇

小小唔開心都唔俾

笑多啲!!! 唔好亂諗嘢!!!

岩岩搵到，識左兩年先一齊
真係緣份到就一齊左

有時覺得真係唔夾既就唔好隔硬黎
以後都會好辛苦

我同樓豬個名好夾

講到咁辛苦 叫少少唔開心?

知唔知咩係磨合 磨合姐好多野逼自己/對方無所謂 耐左你就明架啦

野都無撲？乜鳩女友？

上得感情台 叫吓春放吓負啫

唔係你的

一齊一年幾 仲喺磨合期

我諗我同樓主你一樣 唔係話同對方唔夾但心理上都係有啲地方好似未得到滿足咁 安全感不足未必係另一半問題 反而可能係因為自己唔夠自信 未建立好自我

我覺得做到呢樣嘢係需要時間嘅 咪慢慢嚟 知自己做緊咩就好 同時都多啲同對方講下自己感受 一齊傾下 未必要搵到solution或者共識 唔洗比太大壓力自己同人哋 但起碼比對方知道你咩感受先

同男朋友完全無經歷過磨合期一齊左差唔多一年，唔知會唔會之前先嚟料

肯定之後完全無嘢磨？

之後*

呢樣嘢其實無得好講
睇你雙方夠唔夠愛
雖然辛苦，但一過到就海闊天空
關係會更進一步

好大機會會有
拍得越耐自自然然對方嘅缺點就會放大

話你知啦。
上一兩代比較保守，拍一兩次拖就結婚，咪話『對對情侶都要磨合』囉。

其實你再拍多幾個就會知道你係總會遇到一個唔洗磨合就已經好夾同好愛嘅人。

只係遇到嘅機率唔高，所以唔試多d唔得。

咁個啲唔係磨合期啦，係冷淡期
好多情侶分手前就係咁

講唔定既 可能相處耐咗會變嘅 以前我都接受唔到女友食住我
但有時唔想佢唔開心都會比啲位佢食住開心下 有條底線就可以

同男朋友一齊2年 當初熱戀期後有一排成日鬧交
係小小事都鬧 但大家都冇講過分手
其實當時我有諗過係咪真係唔夾 成日鬧真係幾辛苦
但問咗其他朋友意見 個個都話一定要忍 過咗就冇事
我就係本住呢個心態每次鬧交都同自己講
「鬧下好正常好快冇事！只要捱過呢排就得」
之後大約過咗2個月 開始所有事都變番正常
然後就開始都算幾熱戀既穩定
我覺得係有咩大家都唔可以收埋同忍住 有咩咪爆
好好爆完傾完個心先會真正舒服番
我同男朋友當初係講好 就算鬧到點都唔可以講分手

見到你個名有啲不安

真心，我同我ex就係咁，磨咗4-5年辛苦大家，
同現任咩野都無磨過都相處得好好

一個星期嘈一次交 vs 一年都唔嘈一次交嘅分別

個時同ex分手，睇上一個comment

又唔係一見到缺點就直入冷淡期掛

其實磨合期係大家改左, 定大家忍受左就算

Perfect match唔係話無
理想主義
但我又覺得幾夾都有啲嘢係要大家互相配合既

問題唔正視 谷落去都唔係辦法
上黎叫春又唔試下解決 只會越黎越衰

重緊要係價值觀夾，其他野可以再磨合，但價值唔同只會大家辛苦

一齊之前係我食住佢
嗰陣係佢起勢追我
拒絕過幾次 擾攘咗兩三個月

一齊咗幾個月開始俾佢食返轉頭
好想食返佢啊

巴打覺得自己係咪大男人
一齊之前追我以為係小男人
之後發現都幾大男人
可能咁樣唔想俾人食住

性格係唔會變。『磨合』只係大家一廂情願嘅諗法，實際上只有『互相遷就』。
即係個問題其實係永遠都會喺度，只係有一方遷就咗對方。

所以如果有人三年都仲未『磨合』完，可想而知佢哋有幾多問題。

perfect match的確係可遇不可求，不過如果一對情侶經常都要『磨合』，其實最終都唔會相處得舒服。人就得一世嘅，過得唔舒服其實即係浪費咗自己條命。

咪話想建立多啲自信唔好亂諗嘢

溝通係最直接，唔洗自己心掛掛。情侶有咩唔可以攤出黎講要收收埋埋咁辛苦要磨合都係想大家有dd改變/ 接受，所以講清楚大家都會易d 處理

大家都肯踏出一大步，會有好結果咖放心

直接同佢講

成個聖女咁好難搞

即日將唔開心既野處理好傾好, 唔好帶落第2日

利申已婚

認真 磨合係要既， 條女拍過拖同之前條仔磨合過 更加要多啲同佢磨合
就好似一諗到佢個閪形係佢前度條撚形 就好想磨多啲磨密啲 等佢個閪形變番我條撚形 咁先會夾
但有時啲磨極都唔夾係因為 蘿蔔洞理論 每個蘿蔔洞都有佢專屬既蘿蔔 而條蘿蔔拔左出黎再放另一條蘿蔔落去 係唔岩size既 特別係新果條蘿蔔幼過舊果條

故有些女比大卡車用過 你放架單車落去自然闊過西隧

好正常架 最緊要大家坦誠相對
唔好收收埋埋 有咩唔岩傾到岩
利申 同男朋友就五年

叫個女仔上去扑野，即係扑唔扑都已經證明咗佢唔可信啦，你咁都忍到

磨合到咪磨 磨唔到咪分囉
逼唔嚟

同男朋友拍咗5年幾無嗌過交

或者因為我哋都覺得嘈好攰，嬲嘅時候都係prefer靜下嗰種。最多係磨合期佢嬲下我我嬲下佢，仲要係嬲啲玩過火、遲到嘅問題，好快無事。

大家傾到最嬲嗰次都係個男性朋友失戀陪唔陪佢食飯嘅問題。因為嗰陣唔知男仔失戀嗰陣最易心動嘅道理，淨係諗住朋友就係好傷心嘅時候、需要安慰嘅時要出現，所以本身諗住去。不過大家坦坦白白嚟傾囉，我都明佢考慮，咪唔去囉

其他基本上有咩唔開心大家都好敏銳咁feel到，會問清楚睇下點解決

唔好期望對方會為你做咩。
大家順期自然就好。

最緊要係知道自己有咩忍到，有咩唔忍得。忍得/暫時問題就嘗試磨合，唔忍得/永久問題就分開。

我都覺得要磨下好正常
上面好多人講到一要磨就係唔夾要分手咁

Thanks

我都係咁諗
但我男朋友又係覺得咁樣係唔夾 做乜要嘥時間
講到尾都係唔夠愛姐？

所以都係一個人最好

恐龍都兩隻去野餐啦

屌你

可能係Gay

或者內心分裂做兩個，自言自語

一齊左三年都仲磨合緊而家同佢計劃緊移民仲多磨擦，開始懷疑自己可唔可以同呢個人一生一世

性唔夾其實係一個合理嘅分手理由，大佬3年
雖然唔係出軌嘅藉口但係3年冇性行為都仲一齊真係
腦洞大開

agger,性唔夾or prefer no sex要一早傾，唔好收收埋埋拖人時間，講緊男女都係
性事唔夾好大件事

你咁講唔啱啦，冇話咩豬唔豬
性係兩個人嘅享受
個位絲打唔要sex ok but一開始講明呀大佬，等對方有個預算

連登見過有巴打講一齊八年冇搞

三年感情，想同佢有將來，但覺得自己襯唔起佢，佢身邊唔少有錢條件又好過我既人，有時比佢鬧完嫌棄完，我就覺得自己好撚廢，岩岩fg又揾唔到ft，又唔係儲到好多錢，車又未考，又好似冇乜技能or長處，每晚靜係望住天花板諗自己點解咁撚廢，幾時死，不如同佢講清楚唔好浪費人青春，人哋都睇唔起你，連你自己都睇唔起你自己，覺得自己一出世就輸撚左，唔應該拍拖累人，因為自己連比幸福人既資格都冇。仲拍乜撚拖，等死算啦
0
0

我仲中意佢 但我同佢睇唔到將來

冇安全感

都係fg啫 仲有好大機會發揮
儲唔到錢，車又未考， 咁咪依家開始做囉
係女朋友定係你嫌棄自己？
如果係女朋友既，証明俾佢睇你有做嘢增值自己
佢唔領情就無辦法喇
唔好咁灰啦巴打

我有同佢講分手 佢既答覆就係叫我等

得一個人鍾意另一個人點拍拖呢
佢都講得好清楚想完
雖然係會好難過唔捨得
但都要慢慢接受
絲打加油啊 雖然呢到啲人好口賤
但係都好多人會陪你支持你㗎

我冇同屋企人講 聽日仲要叫佢一齊黎食飯 都唔知點面對
好心佢冇feel就唔好拖住我 放我走 灑脫啲

不如你自己狠心D走啦, 你的青春一點一滴咁浪費緊
你愈拖多一秒, 單身的男仔就愈少

唔係我拖 係佢拖我 我好狠心咁話要分手 佢叫我等佢三日 其實我都冇等了 姨家開始識新仔仔

其實其中一方決定咗 手已經分咗啦
已經開始move on就叻女啦
上面見你仲話好鍾意佢以為你放唔到手

做得好, 最緊要唔好心軟, 唔好返轉頭
唔好再俾佢阻住你的未來

U win

姨家應該唔會
早幾日就會

假膠

係仲中意既 但人地唔中意我我都冇辦法
姨家仲會偷偷地睇佢上線時間
好犯賤點算

邊有咁易即刻放低
絲打俾啲時間自己慢慢放低
慢慢習慣啦 唔駛迫自己

磨合咗兩年半，仲磨合緊...

認真問 一開始已經成日嘈大交
點解仲可以一齊落去
少少爭執我接受到 嗌大交真係唔得

不過都祝巴打幸福

agree
對我黎講 磨合唔等於嘈交
理性啲傾或者攤出黎講就最理想啦
成日鬧交我寧願分手

只要性方面夾到
其他嘢都唔係問題

我覺得係睇大家想唔想維持段感情
我地嘈完交不論對錯都會向對方道歉
等大家好落台
不過一開始得我會道歉
慢慢佢都學左我
人人相處方法唔同 最緊要都係人夾人

依家都一齊左差唔多十年
都準備緊結婚

岩岩出pool, 同女友一齊左大半年，日日都仲好幸福 好開心。
冇鬧過交

拍左就黎三年都未有磨合期
擔心係咪只係未爆出黎

其實係有時有啲野發生先會知大家諗法唔同或者處理手法唔同
未必去到嗌交，但要講出黎先知大家諗法同可以adjust返

其實有可能
我有fd拍左六年個男好就佢
冇嗌過交
臨結婚爆左啲野（唔係出軌）
跟住開始係咁嗌交，但照結婚
結左一年幾就想離

但係又唔知點可以知道係咪咁

有啲男係一直唔講自己死忍
但終有一日爆出黎
唔肯好坦誠咁講自己點諗既話好難知

問佢有無覺得我咩唔好／要改
佢又話無

但有啲人又真係咩都冇所謂
最好知佢底線係邊

就係
佢就係好多野都無所謂既

要真冇所謂先得
有啲男人一路冇所謂
然後遇到個善解人意就偷食
唔係想嚇你

一睇就知你肯撚定係A0 吃不到的葡萄

覺得男人好似偏向唔鍾意拎呢啲出嚟傾
吞咗佢就算
但女仔又覺得傾好重要 唔傾個問題就仲係到咁
男仔唔鍾意又無理取鬧迫佢地開口

男人通常都係息事寧人type
冇乜野都唔想煩到佢

一係就脾氣超火爆有咩唔順就爆晒出黎

所以唔嗌交未必係好事

我自己覺得唔關星座事，你講呢樣嘢我好多男仔朋友都係咁，我自己摩羯座，一樣係咁。係超需要個人空間 me time，我覺得女仔好難明，我前度同你一樣，完完全全講嘅嘢一樣，我覺得呢啲真係性格，成長背景造成，我自己做銀行，睇事業睇得好重，生活中亦都有好多樣嘢係關我工作事，或者會聯繫到，又或者自自然然會衍生到一啲嘅小生意仔，就好似女仔行街睇衫煲劇上網賣下啲首飾衣物一樣，個人自自然然就會諗咗去嗰邊，特別是一個人嘅時候，呢個時候係極之極之唔想有人騷擾，但當然兩個人嘅時候，見到佢嘅時候就唔同。有時夾唔到就係夾唔到，可惜。

屌你老母磨咩磨
你個閪腦日日係到亂諗野磨到變繡花針都冇用啦八婆

又唔洗喊住
有用心經營關係就ok啦

你果個可能真係冇所謂呢
不過有啲男人係咁
拍咁上下覺得負責任就結婚
其實好多野唔太滿意
然後婚後遇到個佢覺得岩既就痴晒線又真愛又盛咁

佢連唔鍾意你都講埋出口喇....
你都唔好咁被動俾佢拖住啦

其實對女仔嚟講乜嘢係安全感？
已經乜都就晒佢又勁錫佢
一叫就即刻幾遠都仆出去搵佢
送嘢等收工乜都齊
仲差啲乜？

咁衰

我見過唔少
同埋啲明星都係啦
佢要呃蝦條要氹你果陣咪話同老婆冇感情只係家人
遇到你先係真愛

其實可能根本當初結婚半推半就

自己爭氣d，問題解決
諗呢d野好無謂

分喇

咪住先 呢個問題問返你女朋友
如果我男朋友做到你咁我就有安全感喇
我覺得一齊咗之後少咗感受到男朋友既愛

男人幾絕情 先可能令個女人放低/退出

聯署支持封殺微信同TikTok

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

即係絲打你覺得咁樣都夠？

咁都唔夠？
咁樣已經做夠有凸喇掛
加多樣啦 識得同異性保持距離

Agger

俾佢屌完塊西會跌價？你唔怪得佢想滾架窩。三年呀，聖人咩痴撚線。

同意，差距太大，何必要夾硬磨合。

講咗未？個個case唔同，我自己一齊咗都會差好遠，你未一齊當然係message 多d， sweet做乜都得，但當其時佢追緊你，好似你見工或者未升職之前，都一定係吹好大，驚你畀第二個搶左嘛 一定要佔據你所有空間，但一齊左後就會安全大左，程度一定有變。不過，個個人都唔同，有啲人嘅性格一定係要24小時對住對方，諗清楚如果真係唔夾，先講分手，或者大家認真咁傾下，真係就唔到就唔好拖落去。

其實每個女仔m痛都好唔同，程度唔同，長度唔痛，行動性既痛楚又唔同，原因有好多，呢啲係要做檢查醫生先答到你，子宮大細啦，周圍有啲咩多咗少左，本身嘅痛神經呀，本身嘅受痛能力啦，有冇其他病牽連到啦，或者有可能引起炎症啦 真係太多太多原因 有啲人食一粒panadol可以搞掂， 有啲人食粒celebrex 又得 因為佢有炎症，有啲人針對神經嘅藥， 有啲人做手術。 因為以前工作時間好長，睇醫生唔使錢，大家身體差，啲女同事乜都走去check乜都走去搞，聽聽下先知。

啱啱講左 佢單tick 我
其實我都想傾 不過佢唔肯 已經試過幾次

我想講 我係感覺唔到我地拍緊拖
似飯腳多

坦白講，有機會係大家唔夾，佢需要空間。亦有機會其實佢唔係太鍾意你，當初為拍拖而拍拖，或者淡咗。
雖然咁講衰啲，但你唔好投放太多落去啦，唔好畀太多假希望自己。

如果一下子變曬，晚餐180度，咁其中一方應該係玩家。

晚餐180度？

唔一定架，有人m痛食熱氣野會痛多左，因為有機會係炎症引起，你唔降溫仲加溫會更架痛。所以如果長期太痛真係要睇醫生

其實點解會一齊左好唔同
熱戀會痴線啲好正常
但一追到手就變疏變淡坦白講幾仆街

想講反差

未聽過
M痛同爆瘡主要係賀爾蒙影響

我好少痛
但黎左二十年m冇聽過唔食得炸野

語音打字？
其實而家啲人係咪唔會用速成倉頡

好個人，得到手失去危機感等等原因
點解個個都唔同，呢個就真係冇得解。

其實咩痛都好，都係一個原因，大佬接受到痛嘅食signal。個signal 係會有好多樣嘢引起，你好彩 冇咩點痛，但有人係會痛到暈低 當然好extreme ，所以病痛問題我都強烈建議真係睇醫生

我係頭痛

大腦變左大佬你可唔可以proofread下先出

仲好過拖住你，唔好勉強。cheer up!

lol sorry 無咩心機 proofreading 9去

一見就用下面磨佢就有, 其他磨合就無了.............

唉 有冇啲女差唔多日日見都可以話冇安全感真係cls

我覺得見既quality重要過次數
如果成日見但男仔心不在焉又無嘜理女朋友既話
見幾多都無意思
如果見嗰日多交流又開心 就會好滿足
之後幾日唔見都唔會無安全感

係我開口㗎

點頂到8-9個月？

其實你係咪唔夠鍾意佢

希望你作故 唔係就分手啦

岩呀 就黎頂唔緊 就88啦

咁你有無咩行動去改善先
定你認完自己差 但一句「係咁㗎啦」就限死咗自己
未考車牌，咁你幾時打算做？
無錢學嘅話，咁你打算用咩途徑搵錢？

咩決定都無 點俾人睇你想進步

社會太踩沉大家嘅自信心
每當大家有咩想做
啲人話就會話睇死你唔得
所以希望你可以build up返自己嘅自信心
要明白你唔build up返自怨自艾都無人會關心你
只有你關心你自己

磨合係okay，前題你要feel到大家都好愛大家。

我愛你啊男朋友

得半年都叫磨合期 笑撚死

你飛機場夾佢賓周細?

幾耐先磨得

拎條撚磨鳩條女啦

插入期

分手要有共識㗎咩

咪係單邊要分手 對方無得say no架啦
點解會變左要對方同意

點解個世界係咁，我就算幾忙都會抽時間出嚟，但佢話我咁做對佢嚟講chur 得濟，結果連磨合嘅機會都冇就分開了

唔同人 唔同需求姐
加油巴打

你地嘅情況就好似我咁，不過男女角色調番轉

你女朋友肯同你講已經好好，起碼你有機會可以改善
好好把握，真係愛你嘅女朋友的話，就將佢放高啲俾多啲安全感佢

佢講得好決絕要分開，分開呢兩個星期真係我過得好痛苦，好難將一個最愛嘅人放低，真係唔知幾時先企得返起身

入嚟學下嘢

到底係磨到感情都磨滅晒
定一句性格不合就完

分手啦，夾硬改都唔係本來既你

衰咩？

chur 得濟，俾左好多壓力佢，再加上佢再係咁比壓力自己，最後佢壓力爆煲，直接分手

見好多po都係衰chur
分享下你點chur法？

chur 嘅定義對每個人都唔同，可能我嘅情況對其他人嚟講唔chur，所以真係每人需求唔同

我想一個禮拜見佢多過一次，同埋會成日text 佢，每次都5個message 以上炸埋去，佢已經覺得冇自己私人空間了。
而佢覺得太chur 又唔會同我講，夾硬要自己迎合我，搞到好大壓力，同我嘅互動再唔係enjoy，而係suffer

可惜呢一番說話係分手嗰時佢頂唔順先講，我真係好想要多一次機會，好唔想就咁就抹走所有野

咁一星期見兩次都唔過份呀

因為其實我理解唔到男人，都追到手啦仲點解會chur？定係你d chur係去到要管人個隻？

你話係追緊個時衰chur，我就明。
咁你追緊個時咪仲癲？但點解佢又受嘅

頭兩個月見得好密，一星期見三次都試過，但大家開始有pt做就見少左，而我知道大家都將會轉ft，工作關係到時一星期可能都見唔到一次，所以上個月多左想見佢，同埋好想佢覆我機

一齊之前其實都冇咁chur 嘅，佢一開始受嘅原因係肺炎個時大家都好得閒

奉勸大家一句，覺得相處有問題，即管同另一半講，唔好自己收收埋埋扮到好enjoy 而家嘅狀態。
言語同埋行為上都唔肯去表達自己，另一半真係會以為冇事可以繼續

好羨慕有磨合過嘅情侶
同ex一齊個陣一直都有磨擦
然後每次嘈個陣（其實都係我單方面嘈...）
我冷靜完會同佢道歉
然後問佢會唔會都有啲咩不滿
但佢點都一定係好晦氣咁講冇

最後連磨合期都冇
我主動講分手

嚟m叫春開既po 依家睇返好傻豬

道歉其實只係幫助降溫，嘈完大家冷靜完就要一齊去解決返個問題

幾年後睇返仲傻豬仲咩堅持錯

真啊
我要分左手之後透過人地把口先知佢都好多不滿
點知到分手個陣佢講
「你唔駛咁辛苦去就我去改變你自己喎，正如我都唔會變。」

我同ex 都深明呢個道理，所以我聞到有味 察覺到有唔妥我就會出聲，但ex 唔到分手一刻，佢都唔講俾我知，仲一直扮到enjoy 我哋一向嘅相處模式，所以我以為真係冇問題，結果到佢爆煲講分手嗰時我先知佢真正諗法

I know that feel
我講分手個陣佢直接叫我保重

扮無嘢真係大忌 收收埋埋唔開心
最緊要真係溝通 你唔講另一半點知你諗嘜
唔好ff咩 唔講佢都要知你諗嘜

佢唔肯嘛問題係
我話 你鬧我都得架因為我知自己唔會啱哂
但佢點都係話冇
但轉個撚頭同人地呻

我依家好開心 唔駛擔心

冇計，可能真係武肺期先一齊個timing唔靚。認同你話唔好收收埋埋屈係心，因為遲早爆。

雖然道理好簡單，但都要對方肯去講去磨合先得嘅。希望你下個會遇到。

年經 啲男人有問題唔講出嚟
自己死忍爛忍叫包容
之後怪返你唔體諒佢

Ps唔係講緊我嗰件

你都好啲，起碼知道佢唔開心，再觀察多啲可能有路捉
但我ex 佢仲扮到好開心，連路都捉唔到

即使而家分咗手，佢都日日po story ，我諗係想同我講佢分手後過得好開心 但明明佢心入面就唔係咁

好難放低自己已經認定左係最好嘅女人，真係好傷，我都唔知點樣企返起身

其實有問題唔同另一半講
選擇同其他人呻已經好危險
會變咗唔想同另一半溝通
愈嚟愈多嘢唔講
所以我都會提醒自己唔好咁做

我ex 都有咁同我講，但最後嗰句冇講得咁仆街

啲男人想分手又想唔做衰人 要女仔講

磨撚左六年
仲未磨合到…

咁似我同ex嘅情況，以為你講緊我以前
不過唔知點解個時對住佢真係講唔出口
明明大家都已經一齊住，朝見晚見。
佢都成日話，有咩一定要講。

可能自己仆街仔性格真係死要面，又唔鍾意講

磨唔到都磨到6年咁勁

細水長流先可以長長久久

。。點解你咁肯定佢係扮？

佢話講出嚟驚我唔開心

但我而家唔係唔開心咁簡單，而係遍體鱗傷
it really hurts

因為佢同我話自己過得好好，enjoy 一個人嘅生活，但又會同common frd 傾計，講自己嘅悔疚...

唔以防好瀨嚟m啦
明知自己m到易躁底大把嘢可以做
做運動睇中醫食清淡啲
再唔係最差方法係收埋自己
明知係無理取鬧仲要發洩落對方度，分手係遲早嘅事

利申：女人

我上一段關係就係細水得濟 相處無問題
好快磨合到 最後就無哂激情
不過可能只係我變咗

去到後期開始懶同倚賴
喺某啲位大家都冇咁堅持要企硬
慢慢就會相處得舒服

無燥底 係唔開心 都無鬧交閪鳩佢
就係唔想佢覺得我成日唔開心先上嚟取暖
嚟完m我開心過哈姆太郎個主人

做運動啦
如果唔係呢啲成日hormones突然過高過低，過多廿年更年期你會好辛苦(同埋個人易老好多)

扑過未?有冇中出?

簡唔中會傾兩句
曾經講過想復合，但佢又再好決絕咁say no，同埋話唔想傷害我第二次

我沉澱左兩個星期先同佢講復合，因為我有信心可以同佢一齊處理之前嘅問題
但佢一聽到我想復合佢就有返壓力，好堅持話而家自己一個嘅生活更開心，唔想再係返埋一齊

所以我都唔再講 唔迫佢了

當然放唔低，理性話我知我唔好再諗咁多 我地好難再一齊返，但感性上仍然好愛佢 好想繼續照顧同埋呵護佢

真係好辛苦

係兩個星期之前分，分手到而家中間見過一次面 大家拎晒所有嘢出嚟傾，之後我再冇搵佢，但近日又同佢傾返計

btw 我成日覺得同人哋講"我明白你嘅感受" 冇乜用，但原來到自己有事 聽到巴打呢句說話個時，真係有種有人support 自己嘅感覺
多謝ching

做運動真係有啲用 會無咁易唔開心
我都好驚更年期個人會忽到仆街

有關係

因為我父母都係唔溝通
然後分開左
有前人嘅經驗所以唔想同佢都係咁
因為真係愛佢想同佢繼續發展
奈何佢唔係

佢講冇個陣
啲語氣同表情其實係極度不滿發晦氣咁
姐係好似啲港女閪住口面咁同你講佢冇嬲咁
我問極都唔講
極無奈

我睇到都覺得好唔開心

佢真係好多野都唔講
一齊左冇耐就發現問佢認真野佢永遠都係遊花園咁答我
因為呢件事嘈左鑊好甘嘅（其實都係我單方面嘈...）

一齊住都仲要唔講出口
其實對方好無奈架...

一齊咗十年幾，開頭一定係咁，之後三年開始穩定，六年開始悶同灰心，想識另一個，過咗之後，就覺得除咗佢都唔會搵到第個咁夾

歷程係咁，時間會話比你知係唔係佢

六年個關口聽落好危險
多謝巴打成功既例子

咁睇下過一排有冇得救

個時仲係20幾後生仔。。咩都唔識

不過其實咩都係藉口，同居3年自己可能真係厭咗 , 唔愛

佢冇改...
我由一開始一齊已經同佢講
有咩不滿都要話比我知
佢一直都知我屋企背景各樣
但都唔肯鬆口
事後啲朋友同我講
聽完佢呻都覺得佢好有問題
叫佢改下心態同諗法
但佢都係愛理不理
由得我地之間嘅問題發酵

拍咗拖五年同居中
第一年到第二年都有磨合，再加我抑鬱症，差啲一拍兩散。好彩佢真係EQ好高好包容。我心得就係嘈完交唔好白嘈，一定要事後心平氣和拎岀嚟傾點解決，下次唔好嘈同一樣嘅嘢。同埋嘈咗交，男方女方都好，都應該早動去示好，唔好成日等對方做主動，認下低威真係冇嘢。良性溝通解決一切。

磨合個陣嘈過幾次大交 幾夾都係都一定會有分別 無論係價值觀 性格 我之前都辛苦到想分手 但係磨合完之後會更加了解對方 知道對方想要啲咩 之後就會更加夾 磨合期過左之後基本上冇乜點嘈過大交

直接將你嘅不安講比佢聽
佢會比到答案你

唯有係咁啦

但我其他朋友叫我追唔返的話就做得決斷啲，要真係晒所有聯絡

問題係我唔想做到咁絕，如果佢真係有一日會返轉頭的話，我真係會願意等

我係咪好傻呀？ 但冇法 佢係我最愛嘅人

都唔係嘅， 不過要追返都一定唔係依家。驚你越追佢越走。如果佢唔係鍾意咗第二個，佢想單身要返d空間你只可以尊重佢。佢都有自己嘅諗法既。。不過直覺上我覺得佢唔係咁鍾意你，原諒我係咁直。

睇你自己心態得唔得做返朋友先囉，一定唔可以再msg轟炸人㗎啦，或講d曖昧嘢比壓力佢。
講真放棄一定係最容易嘅選擇，因你都要扮無嘢，做朋友咁實好辛苦。但你想追返可能真係要等機會。

希望等到呢一日

頭先行旺角有人busking ，聽到首情歌忍唔住喊左出嚟

冷暴力真係好討厭

獅子座正一垃圾
條囡係獅子

每次一記起我地嘅最後一次見面，就會諗起我地仲有好多嘢未做，有好多說話未講完

樓主加油啊 磨合期係好辛苦但其實一人行多步就會過到 千祈唔懶
睇住女朋友為自己改同埋一齊變好係一個好正嘅經歷

有一排我成日發脾氣 好多謝女朋友包容我

我同女朋友都用左兩年時間磨
之前差唔多日日都嘈交
雖然依家都會嘈，但少左好多

我女朋友獅子女 佢仲惡過我

好少聽男仔發脾氣 連登多數屌港女發脾氣多

因為上嚟屌男人會俾連登仔屌

日日嘈咪嘈足730日
我無咩嘢嘈係咪好好喇咁

喊就over咗。。
男人老狗唔好咁

嗰陣壓力好大好易發脾氣 好多謝佢無離開到我

一齊咗3年咋 不過之後都應該係同佢嫁啦

係 嘈到兩個想放棄

扑野就無事

係咪嘈啲小事
嘈到咁都一齊咁耐真係好愛對方